MILK 今期出宮崎駿專題特刊

【《MILK》2021 · 一月刊 21.1.21 上架】

日本動畫巨匠宮崎駿，與他所屬的吉卜力工作室，三十多年以來一直為世界呈獻出一部又一部不可多得的動畫電影作品，一路上陪伴並且見證著我們一代人的成長，是寶貴的童年回憶當中絕不可或缺的一個重要構成部分。

看著眼前每個經典人物角色與場景，感覺就恍如時光倒流，腦海再度浮現出當年走進戲院觀賞每一部作品時，從大銀幕上感受到的那份驚喜與震撼。

在吉卜力這個滿載想像力的國度裡面，創造出來的並非只是單純的娛樂產物，而是可以讓人深入去體驗、鑑賞與細味的精緻藝術品。這些風格鮮明的創作，已經集結成一種無可取替，對全人類影響深遠的獨特文化。

我們誠意邀請大家一起走進吉卜力的夢幻世界。

隨書附送特製龍貓油畫風海報一張，極具收藏價值。特別售價$60 · 明天上架！